法院唔開

垃圾政府，網上話今日聆訊，如果改期會最遲前一日通知
結果去到唔開